如何嚴懲女友

佢知我lihkg account
仲靜靜雞follow 我
我應該點

報警拉鳩佢就啱

後樓梯